網上爬 , 有線電視續約 SALES入

網上爬有無續約優惠, 跟舊plan可以了
有線想cut台剩係新聞plan有無計
兩個都1月到期
留tg thx

3你老味咩唔識字呀

唔撚識字呀

續約定新plan